台灣應爭取台美建交

仲有台日，台澳建交

好似南北韓，東西德。